屌那星 原來奧迪加特仲係皇馬球員？！

我小學已經聽過佢個名仲未走咁耐而嚟踢1場皇馬
算唔算係皇馬租借Legend

小學生上少啲連登啦

樓主賤到 扮po又唔幫推

抄

樓主爬渠救手足，你坐冷氣房分化

推

志哥話唔想推ON9仔開既POST 所以自己開

樓主又抄Po

樓主小學畢業未

點睇#9

高汁會員

佩笠左

佢真人比世清打到豬頭咁

25?

樓主係金鐘拆大台個陣條挪威仔毛都未出齊啦

好漢不提當年勇

出左院？

冇入我未軟弱到幾拳都頂唔住

想打架了

租借legend